明眼人都知正苦想玩乜

【2020】政府晚上發新聞稿，呼籲市民以「和平理性」方式表達意見，稱示威活動已為市民帶來不便，又指待明年7月立法會會期結束，條例草案會「自動失效」。

而家正苦擺到明玩扮可憐，將自己嘅形象塑造到係弱弱嘅一方，話係你班暴徒阻人返工放工。明明已經停左條例草案嘅工作你班友都仲唔放過佢，仲要阻到d 999 emergency。
小心呢套心理戰術，要play smart，be water，繼續話俾香港市民聽我地嘅訴求，唔好俾佢呃走我地辛辛苦苦贏返黎嘅民心！